想搵健身教練

元朗區 非新手 日日都操 但進步極有限 又好似做唔到progressive overload 想搵高人指點

你幾高
個樣點

關咩事

tg?

樣衰又矮嘅話佢可能想叫你算數

我可以免費教
就我地點我純粹想揾人陪我做同埋幫一幫
非gay

你唔好諗咁多我係呃人錢個啲 我唔等錢洗

巴打可唔可以 add 我tg

但屯門唔入

認真答 出去搵玩physique 個啲學

唔係屯門呀